有冇IT9肯幫我做功課？薄酬！

$37.5

有意者留tg

Tg: it999

$37.5都叫薄酬? 重酬啦係咪呀

我30蚊就得

一行code $37.5?

c://homework

唔駛錢，送俾你

USD?

哇！多謝樓豬派錢

me

又要人幫但又鬧人IT9 乜玩法

五毛Azeotrope

兩隻it9

嘩有工開請返你食麥記啦

一隻五毛狗

$37.5 最低工資，你限時幾耐完成？1小時內？

Fyp有救了

Pascal 有返咁上下年資